叫雞都犯国安法，你叫香港人點敢北上。。。。。。

问：关于英国驻香港总领馆雇员疑似在内地被扣留的事情，他的家属今天发表声明称，此案应由深圳市公安局负责，但至今也不知道他被关押在何处、是否会见律师。针对这两点，请问你可否提供相关信息？

答：昨天记者会上很多记者都在关心这个问题。坦率讲，这不是一个外交问题。但既然大家那么关心，我们还确实费了不少力气向有关部门去了解情况。
根据我目前了解到的情况，你提到的这个人因违反《中华人民共和国治安管理处罚法》，被深圳警方处以行政拘留十五日的处罚。

问：还是关于英国驻香港总领馆雇员的问题。昨天，英国方面发表声明称已向中方表达严重关切，希望为其家属提供协助。中方对此有何回应？该职员具体违反了什么法律条例？

答：我刚才已经说过了，这不是一个外交问题。既然大家关心，我们向有关部门去了解了一些情况。你如果希望得到案情的具体情况和细节，我还是建议你向有关部门询问。

樓主返大陸叫雞叫咗幾廿年 我會選擇相信樓主

右面私家雞

十個女人十個雞，老婆係隻私家雞

記得以前有個av好似佢
唔記得名

富田泰子

搵返了
你咪慢慢J富田囉